★返工=?? 拖欠員工40萬薪金 沙中線工程分判商拒認罪

港鐵沙中線兩個工程地盤及中環灣仔繞道工程地盤上年爆發工潮，分判商碧海土木工程有限公司被指拖欠薪金。該公司今(11日)在觀塘裁判法院被勞工處票控18項欠薪罪，涉及6名員工，合共約40多萬工資，被告公司否認全部控罪，案件押後今年3月8日預審。

返工=社會服務令

有出入閘紀錄都可以唔認？